{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 설레임펜션(스파,양떼목장,오션월드) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 基準人数を超えたり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約過程で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 バーベキュー場が利用でき、バーベキュー費用は人数によって異なり、高級グリルセットも利用できます。 雨の日にはテントを設置してバーベキュー場を使用することができます。 ブルモン料金もありますし、個室の椅子を持参すると複数名様でご利用いただけます。 カムクニックセットもあり、ここでキャンプを楽しみたい方向けです。 バーベキュー、ブルモン、カムクニックを一括で申し込む場合、全額の10%割引が提供されます。 天候により変更された場合、払い戻しが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損傷や紛失については誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合どうなりますか？",
            "answer": "予約過程で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場が利用でき、バーベキュー費用は人数によって異なり、高級グリルセットも利用できます。"
        },
        {
            "question": "雨の日でもバーベキューはできますか？",
            "answer": "雨の日にはテントを設置してバーベキュー場を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルモン料金はありますか？",
            "answer": "ブルモン料金もありますし、個室の椅子を持参すると複数名様でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カムクニックセットはありますか？",
            "answer": "カムクニックセットもあり、ここでキャンプを楽しみたい方向けです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー、ブルモン、カムクニックを一括で申し込む場合は割引がありますか？",
            "answer": "バーベキュー、ブルモン、カムクニックを一括で申し込む場合、全額の10%割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "天候が悪くなった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "天候により変更された場合、払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 748
    }
}